[投票]逃犯條例通後,港股會升定跌?

爆升
暴跌

香港已不能成為避風港

不如買美股重好啦。

跌千幾點吧

千幾?我估幾千

取消香港關係法慢慢接近嗰吓先幾千
好多人仲有幻想

同埋騰訊平保四大行嗰啲外資港資撤都會有傻a撈
真係影響主要係地產版塊同本地銀行